(又係異世界）百錬の覇王と聖約の戦乙女 TV動畫化決定

テレビアニメ「百錬の覇王と聖約の戦乙女」

スタッフ

監督：小林浩輔
シリーズ構成：高橋ナツコ
キャラクターデザイン：いとうまりこ
総作画監督：いとうまりこ、谷津美弥子
アニメーション制作：EMTスクエアード
製作：ユグドラシル・パートナーズ

(又係四天王)

呢套係轉生完去做軍師個類既?

手機俠d fd?

好似係

睇到個封面大概估到乜事

套套都係咁......做乜撚野

轉生類最悶就係去做軍師

寧願睇去開掛 , 美食番, simcity , it狗個隻日常 都好過去睇做軍師

應該係四大天王類

老老實實 最近太多異世界
想睇番學院4天王

係

呢套野 漫畫都睇到我訓著

係 我本身已經狗屎垃圾異世界輕改漫都睇 呢套竟然2話棄左

套路套路

一見到個封面就知唔駛睇

又係異世界手機個fd

見到戰乙女三個字仲以為係h動

屌

屌 到呢套

雖然部電話唔係神器
但早期都靠部通靈電話搵食

一撳入黎已經聞到陣手機味

記得套野個世界觀落後到連馬鞍都沒,
主角google完整左隊騎兵之後屌打對面大國

好似連馬蹄都冇 之後又整日本刀又整槍

手機味

季季都整d咁樣異世界@@

我上起點睇國內玄幻小說唔好?!

家陣鬥垃圾動畫化？

輕小說無睇
漫畫垃撚圾

依套好垃圾

依個正 有手機

對上一套學園四天王係乜？

不正經的魔術講師與禁忌教典?

武裝少女咁好睇都無人賞識

其實小說幾撚好睇 不過見到動畫化係咁嘅作畫水準就

好難當不正經魔術講師做 四天王吧

一定hea做 分分鐘第一集都出事

連啲女堆企位都好似

有乜撚野分別？

淨係識動畫化啲垃圾作品

其實開後宮都算
問題係套套D女都差唔多樣，一D特色都冇
真心唔明點解可以瘋狂動畫化

點解咁多異世界動畫化就係唔到無職轉生

見唔到電話車尾燈
一睇就知連我都唔想睇

根本轉個名就係……
好多角色睇完都唔記得係邊個
文筆差，角色刻畫得差，性格差唔多千篇一律
太速食

好耐無睇過學園x望到換衫x決鬥完愛上既四天王

agger
個個都走去動畫化d異世界

其實日本仔係咪腦生蟲 鍾意睇複製動畫

淨睇名仲以為係h動畫

都係3個月換一次老婆
內容wfc

武裝少女唔算四天王吧

屌 咪一係複製樣 複製性格 同全部無啦啦鍾意主角
不過口味人人唔同既 有人鍾意無腦睇下爽片唔係唔理解既只係可能我覺得睇到厭 一樣既野做足幾年